大衛雷斯我屌你老母

仲衰撚過艾迪巴約，唔想踢就咪撚踢啦，我廠本身都夠慘，臨走仲要補多刀，害撚死人

真係唔知買黎做乜鳩

個爆炸頭都幾養眼丫🤣

高斯尼可能仲好過佢

8m買到車狗icon仲想點
買黎洗廁所都抵

其實呢條友打後面真係毒瘤黎

輸7粒個陣就好掛靴啦

啱，真係on9 輸完喊到死個死狗咁

陷害師

獲獲都害隊友

輸完七粒 返車狗 攞英超歐霸